有咩歌手啲人淨係識佢一首歌?

那些年 胡夏

PARTY WITH TL

牙醫-面具

彌敦道 洪卓立

他約我去迪士尼

寵物 小肥

童話 光良

到此為止

尹光 一個痴膠線的少年

傅佩嘉 絕

心癮，愛不起，一場遊戲一場夢

仲聽緊喔

愛心一百次

梁漢文-七友
麥玲玲-風生水起

他約我去迪士尼 Kelly jackie

自動棄權 符家浚

趙頌如 大孩子

我～想要 雙層芝士.....

發奮喎

celine dion - my heart will go on
得一首歌紅,渣ga

劉浩龍

講歐美:
Hotel California Eagles

麥玲玲唔係淨係負責Rap一段咋咩

尹光咁多經典都唔識？數毛毛、數波波、荷里活大酒店、雪姑七友…仲有比較近期嘅＂少理老豆＂呢！

海嗚威 我的回憶不是我的

思覺失調

鄭融 紅綠燈

月經Post

臭雞希-越難越愛

鄧穎芝 苦情人

desparado都好出名

講多啲先，全部歌紅人唔紅
老鼠愛大米 - 王啟文
天梯 - C AllStar
Call Me Maybe - Carly Rae Jepsen
Can't Help Falling In Love - Elvis Presley
All of me - John Legend

演員 薛之謙

根本仲有大把
get over it無理由無聽過
頂多你唔知係eagles唱

queen bohemian rhapsody
bon jovi it's my life

Shine 燕尾蝶

我講緊大眾未必識
雖然我真係孤陋寡聞

We Will Rock You 同 We Are the Champions 出名到冇人未聽過啦

竟然無苦情人

黃宗澤 最後祝福

CK 我是最後知道的一個

#32 提過

勾手指尾 - 鍾一憲&麥貝夷

despacito算唔算

2002年的第一場雪

Luis Fonsi當然算

VRF 寒冰掌

郭富城-弱

小雪 / 漢洋
其實我介意

點都係K歌之王啦

KRIS WU - SKRSKR 🤙🏻🤙🏻

彭嘉麗 - 從不喜歡孤單一個

薛家燕 - 皆大歡喜
汪阿姐-做個勇敢chi na人

而我不知道陳偉霆是誰

諗下諗下仲有首this on9仔

安德尊 前進啊Gulliver boy

衣櫃裏鬼男人仲出名過七友

佢仲有首愛這件事情 不過改左名仲計唔計

我現時自己肯做飯

由你講光良 eagle再睇埋依條list
雖然聽歌冇話聽多啲就威啲
但你真係好on9

你咁計法比比鳥咪得櫻花樹下

你等住俾人屌

爆機兄弟 達哥

好心分手 盧巧音

苦榮 孤兒仔

William Hung
Shake Your bon bon

櫻花樹下 周柏豪

蘋果加玫瑰
She bangs

Elvis Prisley人唔紅
笑到抖唔到氣

樓主聽得歌少咋掛

廢肉青

妄想都未聽過？

你唔愛我啦

Dead or alive - You spin me round

願聞其詳
光良 同 Eagles 的確大部份人淨係識
童話 同 Hotel California

吳卓羲 別怪她

林峯 chok

如果唔係花師奶唱都唔會知道呢首歌

曲婉婷 我的歌聲裡

JC 說散就散

C All Star 唔唔得歌名

One Republic Counting Stars?

Mu’z 生無可戀

酒杯敲鋼琴 鄭X基

蘇永康 那誰

Snoop dogg -dalalalala

黃霑 滄海一聲笑

福仔 - 愛多八十年

krusty 吉絲締的衣櫃
我真係淨係識佢地呢首
唔知點解第一下諗起呢首咁多年都冇聽番嘅歌

胡清藍
兩個世界

你當我什麼
洗剪吹

李家仁 小明上廣州

Still DRE出名喎

梁朝偉
你是如此難以忘記

小你啊婆正仆街

仲有燒餅

Never gonna give you up

鐘舒漫 給自己的信

趙學而 最佳位置

佢首自欺欺人 ，每隔兩秒同我恨我是女人都好出名

城堡 好好擁抱呢

我恨我是女人係既
唔講唔記得 梳

城堡真係唔識

夏日熱辣辣

今期流行

黃宗澤 hoho地相處

對面的女孩看過來

陳怕宇
你們我們

多得你

E-kids 開始戀愛

劃火柴

天梯

呢首邊個先係原唱？
佢定陳慧琳？

垃圾呢？

師兄好打極有限

三角誌都唔識

那誰 蘇永康

越吻越傷心

約定，第一次

第一次 呢首歌都幾有feel

袁鳳瑛-天若有情

踢出我天地
PS.腎仔Fans

劉浩龍 二等天使

梁漢文 七友

倉鼠俱樂部

我的回憶不是我的 海明威

傅佩嘉 - 絕

等你下課 周杰倫

佢唔紅咁其他人

長板橋 達哥

陳浩民 pokemon日夜鍛煉去取勝

菩薩

封神榜主題曲都唔識

青山黛瑪 留在我身邊

還不夠絕望 尚可更絕望

吳唱K/花師奶 別怪她

半死 狄易達

自動棄權

突然醒唔起佢係哪吒仔

紅綠燈

George Benson
nothing's gonna change my love for you

有冇串錯

健康教育 東京百貨 非凡人生
仲有首同周柏豪既一事無成

走蛋！

九餅-心急人上

無賴 鄭中基

Band得唔得？
Nargaroth - Seven Tears Are Flowing To The River

come on Eileen
Blinded by the light

半祝福

曲婉婷。我的歌聲里

記得

drop it like lts hot
nuthin but a G thang

火炭麗琪 young queenz

千里之外 周杰倫

Dllm

小潘潘/小峰峰
我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

吳亦凡
時間煮雨

血～～～～耗盡

傾城

Daniel powter首bad day

雖然佢首freeloop同best of me都好聽

羅家英 only you

bang bang bang

李樂詩首真情

符家浚自動棄權
雖然佢又真係得兩三首歌

PPAP

職安真漢子

王梓軒 你是哪種人

袁鳳瑛 天若有情

其實點解咁多人未block 呢條5毛

劉威煌 情越雙白線

Scream and shout - will.i.am

HANA 忘記我自己

鄭丹瑞 那夜我替女兒r 背脊

Apologize計唔計？？？？

崔健 一無所有
巫啓賢 太傻

佢個人走咗有一首金曲流傳喺世上都算係咁。

地平線 官恩娜

余文樂 司機

Eric Moo 重有心酸的情歌

陳柏宇 你瞞我瞞

張震嶽 愛我別走

唐三藏 登登登登登

估唔到你哋都識Elvis
明明咁冷門

點解冇麥家瑜

不浪漫罪名

梁詠琪 灰姑娘

沒有童話

梁漢文
應該點都聽過 衣櫃裡的男人

on9點會冇聽過纏綿遊戲

皆大歡喜

做乜撚嘢

垃圾

陳曉東 - 劃火柴

尋開心

你是我的眼
不得不愛
娃娃

仲有k歌之王呢

終生學習

想講下歐美band,
大部分香港人淨係識
Deep purple smoke on the water
Led zeppelin stairway to heaven (不過睇完雷神可能識多首immigrant song)
利申：唔係識好多歌

有好多都好聽,你要留意下

想買一把寶劍

愛的初體驗

連歌手係邊個都唔知

周杰倫 安靜

Party with TL

黃宗澤 K歌之王

金色海岸

竟然無人講鄧昊天既衣架

金智娟 飄洋過海來看你

少理阿爸
你阿媽大減價
荷李活大酒店
十四座
Holland Bank Cheque
地理農務系

岩布仙尼 Happy Birthday To Me

羅力威 雙子情歌

老鼠愛大米，連原唱果個都唔記得個名

殺死我的溫柔

ToNick 長相廝守

Last Christmas
我不能忘記你

說散就散

鄭少秋 香港料理

誰人又相信 一世一生這膚淺對白
K歌之黃

澤囝仲有k歌之王

Solar - 風的季節
倪力 - 時光倒流七十年

K歌之王

漣漪 唔會唔識掛

Jackson ai ai ai ai ai

吳唱k 紅蝴蝶

許秋怡 現代愛情故事
湯寶如王馨平周慧敏 美少女戰士
張崇基張崇德 龍珠
張立基 electric girl

what does the fox say?

crayon pop bar bar bar

葉麗儀 - 上海灘

百變小櫻主題曲

一首歌

最佳位置 趙學而

k歌之王

chok 勁歌金曲頒獎典禮亞太區最受歡迎男歌手

劉子千 唸你

火花不等人

難以取替已經係中學畢業公廁歌喇喎

MAGIC! - Rude

花澤香菜：戀愛circulation

挑戰者 羅敏莊

gotye

薛家燕. 唏啊唏啊唏

no body wonder girl

夜遊杜拜 36F李龍怡

兩個人一首:

其實我介意。 漢洋 小雪

陳驊 莫札特的煩惱

我屌

赫連勃勃個胡夏我就知

含蓄

皆大歡喜 薛家燕

林奕匡 高山低谷

T.A.T.U. - All the thing she said

賈立怡 失重

肥媽 晒氣

我我我我我有胸部

仍未解決

HO HO地相處

樓主係咪唔知Elvis Presley係邊 以為全世界都唔知啊

到處留情

一雙手

蔣嘉瑩 假如真的再有約會

辣殺咁出名都唔知？

二等天使

幹你媽的媽的媽的 印度MJ

吳日言 斷線風箏

林保怡 一字馬

juno 僅僅j 埋

唔係鄭中基唱架咩?
佢作比stephy架嘛?

杜汶澤 眼睛想旅行

說不上愛別說謊

給自己的信 鍾舒漫

鄭嘉穎

keroro

後知後覺 馮允謙
水手 鄭智化

假如真的有約會 蔣嘉瑩

Despacito

最佳位置

葉麗儀 上海灘

生活 淡淡似是湖水

呢首喎

9434

仲有魚蛋之歌喎

不論趙學而定陳慧琳都唔係一曲歌手囉

Luis Fonsi Despacito

姑G驚

跌落凡間的天使

符嘉俊

連登吹奏嘅客祖兒當年都要翻唱佢隻S'il suffisait d'aimer

滄海遺珠

鄧穎芝 苦情人
Psy 江南style
鄧建泓 朋友二號
傅佩嘉 絕

兩脇插刀呢

巨浪

咁係joey睇得起佢啫,肯唱佢d歌

高山低谷

如果唔聽晒成首
淨係聽平時播keroro嗰半part
真係唔覺佢有份唱
後半part佢先至唱返多啲

愛我別走 烏鴉

長頸鹿Fiona- 奇洛李維斯

顏福偉愛多八十年

咁貓王呢 紅到全世界都識佢喎 連屋邨呀叔唔識英文都識哼喎

今天終於知道錯 陳偉霆

謝安琪 - 囍貼街
有聽開歌當然會知唔止, 但你抽樣問1000個應該有800個剩係知呢首

相逢何必曾相識 蔣志光

絕對空虛 - 蔡楓華
一人有一個夢想 - 黎瑞恩
其實我介意 - 漢洋，小雪
瑪莉與偉業 - 最不可靠葉宇澄
I believe - 啤梨
你沒有好結果 - 李惠敏

psy
仲有let it go唔知係邊個唱

陳豪 黃德斌

c all star

周柏豪 櫻花樹下

餘情未了

葉文輝 I believe

馮曦妤 - 如果陽光

鄭融仲慘 識得半首歌 一事無成

Big Shaq

one hit wonder

Let her go-Passenger
Remember the name-Fort Minor
Battle scars-Lupe Fiasco

張如城 真愛是真

長相廝守

仲有認真的雪 醜八怪 蘇黎世的從前 深深過愛上你（前世）嗰啲呢？

愛你 陳芳語

刀郎

你當男朋友無到呀

昆哥算唔算，之前佢有首咩咩咩成日聽人唱，BTW佢去左邊

陳曉東 劃火柴

李籠兒 夜遊杜拜

分手說愛你

仲有金枝慾孽首主題歌

多得你—-陳詩慧

舊朋友

讀心神探
在迷惑裡拆穿

張崇基，張崇德 龍珠二世

瑕疵 莫文蔚

好似真係得一首？

講不出聲

其實仲有木蘭花，不過上海灘一首唱到老

巫啟賢：等你等到我心痛

菊姐家好月圓宮心計公主嫁到嗰啲勁多喎

Queen都淨識一首
極少數人先會淨識佢地一首，佢地啲歌迷一人一啖口水都淹咗你間400呎

I believe

周潤發 - 舊情人

崔健： 假行僧
巫啟賢：心酸的情歌

飛砂風中轉

passenger - Let her go

我很醜但我很溫柔

發現00後

妙手仁心
不知不覺

麥浚龍 首數碼暴龍

明明就係k歌之王

火炭麗琪

蔡楓華仲有愛不是遊戲、 倩影
黎瑞恩有發誓、雨季不再來、陽光路上

唔記得有呢首添

吳唱k-別怪他

皇后大道東

飛砂風中轉
十二分十分寸

灰姑娘

周杰倫
土耳其冰淇撚

是不是這樣的夜晚．．．．十七個字嗰首

btw 彭家麗

名字叫阿花 搖著尾巴 牠只喝牛奶 哪日跟我在喝茶

All we are同come home呢

秋官 香港料理

oh can you feel our spaghetti

仲有小雪首說清楚

黃宗澤我淨係識K歌之王

今天終於知道錯

陳偉霆

師兄，王傑80代好紅架，「想雪」、「又愛孤獨又愛你」、「情願不自由」全部係經典

陳曉東

夜遊杜拜

禁錯掣
劃火柴

原來而家興show off 自己有幾無知

直頭未聽過

情人知己

聽下 幾好聽

特別的愛給特別的你
邊個唱都唔知

半首： 不得不愛 - 弦子

貓王都唔紅 咁樂壇根本冇人叫做紅

官恩娜- xx線

我向你求婚 呢

鄧健宏 朋友二號

組合得唔得
拾音社 - kiss kiss kiss

老鼠愛大米

仲有 七天中的希冀 我屌你老尾 ？

其實‘life is a struggle’，‘time, my friend’同‘drenched’同好好聽

唔唱K 別怪她

矇矓夜雨𥚃？

Crayon Pop
Bar Bar Bar

冇見識

郭富城嘅弱

對不對、漣漪

劉子千 念你
天堂鳥 登陸太陽
Psy 江南style
kiss kiss kiss
sugar baby
PPAP
WHAT DOES THE FOX SAY

認真版：
羅嘉良 歲月的童話
伍思X 特別的愛給特別的你
曲婉婷 我的歌聲裏
黎瑞恩 一人有一個夢想
李樂詩 無悔愛你一生
captain Nancy 皆大歡喜

最開心咀香園 咀香園 買手信 買手信

李蕙敏首橫濱別戀都冇聽過？

終生學習？

羅嘉良 - 大地在我腳下 國計掌於手中

其實幾好聽

Mai-a-hei, Mai-a-hu
Mai-a-hu, Mai-a-ha-ha

林亦框 高山低谷

紅蝴蝶？

舞吧舞吧

毛不易 消愁

貓王都叫唔紅 真係唔知邊個叫紅

怪那一位安徒生？

天佑我們

歐倩怡

三角誌

共產黨:義勇軍進行曲

Rixton - Me and My broken heart
好中意Rixton

盛夏
像我這樣的人

你唔愛我喇-李彩樺
勾手指尾-鐘一憲， 麥貝夷

Kimberly 愛你

吔屎啦梁非凡 劉醒&梁非凡

的士佬 - taxi

張敬軒 櫻花樹下

鄭少秋 牛肉加蔥花

Aga 一加一

第幾天

應該記得 記得記得陪住你

Party till we die

犯賤 我不是偉人 獻世

仲有首歌叫失戀王

Call my maybe 是常識吧

點只咁少
念親恩 偏偏喜歡你 有了你 眼淚為你流 一生何求 幾分鐘的約會

I really like you

阮民安 愛一天

幾分傷心幾分痴 今生無悔

世間什麼叫林雪未聽過？

百變小櫻 曾嘉莉

差一剎那地老天荒 天地有情
當愛情走到盡頭 仍然在痛

陳百祥 我至叻

如果命運能選擇

團圓

同劉美君首偷窺

Wait on me都好好聽

仲有Hotel Ceiling

小問題？孤雛？

蔣志光 相逢何必曾相識

緋聞男友 說明書 舊人 戰友
斷尾 十惡不赦 Mr. Wrong
嬲

仲有 轉

一事無成 算唔算😂

地平線？

Taxi driver

蜚蜚

逆插玫瑰同垃圾 都好聽呀

chicken attack

世間甚麼愛叫林雪呢

Somebody I Used to know-Gotye

心酸的情歌

幸而 胡杏兒
實情 廖碧兒
苦口良藥 陳慧珊

石徑 幾好聽

陳庭佳 拔萃有個大仆街

陳芳語 愛你

你好 回憶備份 我不能忘記你
很想跳吧 你對我已經唔係好似以前咁

仲有天幕下的戀人 首主題曲

一首上海灘夠佢食過世

馮曦妤 - 幸運兒

周國賢 黃金入球

一半 你還要我怎樣 剛剛好
敷衍 紳士

James Blunt
You're Beautiful

廖碧兒仲有多啦A夢主題曲

講咁耐都冇吳業坤

佢有咩歌

跌落凡間的天使 王祖藍

有時 重逢 星塵 時空 我們都不是無辜的 密封罩 愛比死更冷

劇透 原來她不夠愛我

我的回憶不是我的

想問吓各位callstar除咗天梯仲有邊首？

分手總要在雨天
比人捧咁多年都紅唔起

愛你一萬年

別來無恙 陳栢宇

張學友都唔紅？

唔知

嘩 咁你識呢首都算好野架啦

尋回家的方向，旁人盡顯得過長

我特別中意聽密封罩 十四天 目黑 不敵 地下街 赤城千葉，我聽咁耐歌其他歌手同band真係去唔到呢個層次

王啟文 - 老鼠愛大米

somebody that i used to know
safe and sound

唔知有人講咗未……
殺死我的溫柔

愛不疚早十年成街都播緊喎

的士陳

咁耐都無人講 Butterfly

我的字典裡沒有放棄

講多變真 沈震軒

i believe - 葉文輝

慢慢喜歡你

曾嘉莉 - 百變小櫻
陳曉東 - 劃火柴

劉浩龍 髒話啊七

食軟雪糕 莊冬昕

黃宗澤 k歌之王

廖碧兒 實情

苦情人-鄧穎芝

王祖藍 跌落凡間的天使

夏日熱辣辣 福頭老師

車婉婉 會過去的
小半

有耳的棺材

沙漠駱駝算唔算表表者

方炯鑌 壞人

余文樂 生還者

呢一叫令成首歌昇華左去另一個層次

Taxi-的士陳

拔萃有個大仆街

貝多芬 - 登登登凳

羅力威 - 雙子情歌

光亮仲有首
第一次

有借有還，今天終于知道錯仲紅啦

一開始嗰陣仲有好好擁抱同埋其他快歌

曹格 背叛

我google番，原來貓王贏過Grammy
咁應該當時都算幾紅

新果首 r u naughty 雖然唔紅，不過至少會有印象

Do you wanna dance Do you wanna 搓

劉子千 我的字典裡没放棄

楊宗緯 洋蔥

2XXX年的第一場雪
由小學笑到大

袁鳳瑛天若有情

也許不易李健達

吳日言 點解問點解
鄧健弘 茶煲阿四

葉麗儀 上海灘
啤梨 i believe

區倩兒 問題天天都多

李龍基 - 夜遊杜拜

夜遊杜拜 李籠怡

那誰

暴龍哥 無賴

鍾舒漫-給自己的信

蔣嘉瑩 真的有個約會

Snoop dogg都唔識

smells like teen spirit
大把人話我好鍾意聽nirvana啲歌架
問到佢地聽邊幾首 佢地淨係答 smells like teen spirit

Rich chigga Dat $tick

就得呢首紅

老孫，愛的故事 - 上集

區倩怡 小丸子

林峰 愛不疚

東京百貨

千祈唔好睇警訊
肥過部電單車

淨係皆大歡喜都有兩首

紅蝴蝶多人知啦掛

Iron man - Eric Kwok

仲有首 長板橋

夜遊杜拜 李蘢怡

絕 傅佩嘉

孫耀威
愛的故事(上集)

給自己的信 鐘舒漫
陳偉霆 taxi
吳若希 越難越愛

洪佩瑜 踮起腳尖愛

司機呢

#dlgh 思前戀後 如果生命還有歌 從此我的世界多了一秒 戰場上的最後聖誕

其實佢啲歌唔錯
大峽谷，穿心箭，愛你太快樂 全部都好聽

林峰chok之前d歌幾好架（佢得慢歌好聽）
一首chok收左佢皮 當然仲要多得tvb
chok得獎後負皮多到

而我不和道…

薄情歌呢？

高低山谷 林咩咩

年少無知？

細個都聽過 月亮光光

並沒有甚麼不可以用慢鏡拍低

衝動的懲罰

取消資格 犯賤 相依為命 失戀王

林峰愛不疚演唱會rundown
愛不疚 (Intro)
愛不疚 (Remix)
愛不疚 (Dance Mix BPM168)
愛不疚 (Feat. 林海峰)
愛不疚 (R&B Mix)
愛不疚 (Feat. 關菊英)
愛不疚 (Acoustic Version.)
愛不疚 (Feat. 夏雨)
愛不疚 (Rebalanced)
愛不疚 (Feat. 吳卓羲)
愛不疚 (Mix Taped)
愛不疚 (Feat. 林一峰)
愛不疚 (Accapella)
愛不疚 (Rock mix)
愛不疚 (Feat. 林曉峰)
愛不疚 (全城效應)
愛不疚 (Piano Version)
愛不疚 (Feat. 鍾嘉欣)
愛不疚 (Cello Version)
愛不疚 (Feat. 黃宗澤)
愛不疚 (Violin Version)
愛不疚 (1st encore)
愛不疚 (Hip Hop mix)
愛不疚 (Feat. 徐子珊)
愛不疚 (國語版)
Love Don't Regret (愛不疚英文版)
愛不疚 (Feat. 胡冏冏)
よくとがめません (愛不疚日文版)
愛不疚 (Feat. 泳兒)
잘 나무라지 않습니다 (愛不疚韓文版)
愛不疚 (2nd encore)
愛不疚 (清唱)
愛不疚 (全場大合唱)
愛不疚 (Outro)

做你老豆真係無陰功

歌手喎

幾分傷心幾分癡

我們不一樣

食軟雪糕 - 食軟雪糕嗰個

勁好聽

記得忘記，心呼吸都好正
佢唱歌唔差

不浪漫罪名都好多人識喎

熱咖啡
女神

龍騎？

狄易達
one two three four 從我誕生的最初

TONICK 長相廝守

葉文輝 I Believe

拖泥帶水呢 唱k呢兩首係共存ga wor

李逸朗 傻女

誰還要緊張 想開心的我笑得多頑強

終生贊助？

穿起你那無言毛衣當跟你貼近

啊！啊！！啊！！！

郭書瑤
愛的抱抱

我們不營養

Ironman - Eric Kwok
奇洛李維斯回信 - Fiona
一千倍動能 - 雪雪雪

劃火柴 陳曉東

都估到有人會咁講
剛剛好 紳士 方圓幾里 下雨了 你還要我怎樣 曖昧

f4流星雨

泰國f4 陳師姐 陳師父

鄭欣宜 女神

何維健 當我知道你們相愛

別怪她hit 嗰陣上面班00後係咪仲飲緊奶？

kolar 圍城？

羅家英 -Only You

_ _ 妳真狡滑老是常出現...
小老鼠與大花貓

simon garfunkel

美味天王

藤麗名 咕嚕咕嚕魔法陣

你把我灌醉

感冒 湯寶如

勾手指尾 - 麥貝夷 x 鍾一憲

生命 - 鐵樹蘭

仲有
過氣
仍未解決
On your own
悉心打扮
Take it easy
Who’s gonna be together

想你的夜 關喆

方泂鑌 壞人

波士高仲有K歌之王

未至於去到唔多聽廣東歌都識

張衛徤 身體健康

愛我啤酒 鳥鴉

烏

唔該熄咗你個電話啦 我地宜家係嚟睇戲㗎

李聖傑
痴心絕對

演員

陳勢安 天后

幾鍾意聽 可惜佢砌唔贏牙醫
垃圾tbb

Jc

遇怪魔我急於變大個 -- 劉卓軒

jc說散就散

你都on79

停半分鐘聽一闋歌都唔識好打有限

BoyZ 死性不改

Tonick 長相

Captain Nancy 皆大歡喜

Let her go - passenger
Panda - desiigner
Stitches - shawn mendes
Dat stick - rich chigga
If i die young - the band perry
Blank space - I prevail
Angle with a short gun - the cab

Somebody that i used to know - Gotye

咪咁啦巴打你，唔想諗番起啲傷心事

Ekids 開始戀愛

你以為中間夾個Shawn Mendes我會睇唔到
Treat You Better
There's Nothing Holdin' Me Back
Mercy

仇雲峰 半真半假

係都時光機 負親 先啦 寵物排下隊先

苦情俠

我現時自己很做飯 陳詠謙

燊田佳佑 明日晴

宇多田光 first love

心有獨鍾

周杰倫

手放開？
你那麼愛他？

陳偉霆 taxi

水瓶座
心有獨鍾

？？？
沒有人
耿耿於懷
念念不忘
羅生門
弱水三千

傾城？

Queen大撚把歌實聽過

喝采 (為什要受苦痛的煎熬)
深愛著你 (心中想你 如今想你)
一生何求 (冷暖那可休 回頭多少個秋)
漣漪 (生活淡淡似是湖水)
幾分鐘的約會 (地下鐵碰著她)

聽多d陳百強嘅歌

其實未出依首歌個時
個melody首歌係佢首你的承諾
個人認為感觸同好聽好多

紅綠燈
終身學習
借
還
東京百貨

This on9 jai

安室內美惠 - Can you celebrate

許美靜仲有首: 明知故犯

林夏薇 - 很想討厭你

Solar 咀香園 咀香園 買手信 買手信
屌，連歌名都唔知叫咩

Micheal Learns to Rock

佢仲有Oh can you feel our spaghetti

7 year-Lukas Graham

ekids 開始戀愛

仲要淨係識一句
baby boy
xxxxxxxxxx😂👍

陳慧琳都翻唱過hikki隻automatic
仲有eva歌

何希浩

高皓正 不要驚動愛情
楊宗緯 洋蔥

晴天行雷
名牌
兩湯一麵

弘b 隔世追兇

愛是折磨人的東西

仲有自動棄權（放手版）😂👍

避雨
俗
好撚正

天堂鳥-登陸太陽

愛我啤酒 張耀揚

somebody that i used to know - gotye
gotye 而家真係somebody that i used to know

連登有人識刀郎

朱主席 從不喜歡孤單一個

劉龍好少少，起碣仲有一首緋聞男友

一萬年

樓主係咪唔知貓王真名？

車婉婉 會過去的
細個會分唔清佢同盧巧音同傅佩嘉

鄧穎芝 別要走

最後祝福，黃宗澤

光良 仲有 約定 同 第一次 都ok

望下山望下海Macau旅行

聶耳 義勇軍進行曲

勾手指尾個pair 男女

關心妍- 講不出聲

吸血新世紀 ava

唔識

林子萱
一對

take me to your heart 應該點都聽過

查爾頓成為紅魔鬼

別我

最老的東西是甚麼

漢洋 小雪 其實我介意

蕭正楠 雪雪雪

衝出去？

傷心1999

將軍令 李嘉豪

十二隻恐龍去野餐
同乘坐旅遊車出發了

仲有好多首好好聽

o-zone-埋牙嘻

Chok之後都有好歌囉
旁觀者悲 好好聽

《也許不易》李健達

司機係歌名黎

余文樂係歌手？咁condom都得啦

敷衍 認真的雪

但有睇花師奶

這些機會不是屬於我的
時差
燈芯
雲圖
後備
i
瓦礫下的人
獵鹿者
愚公
留言短訊
都好好聽

個mv好正

螞蟻呢
厭棄呢
出走呢
我的離開也是愛呢

寵物多d人識喎

聽幾十次都係spaghetti

顏福偉 愛多八十年

Derek Ho 齊天大聖

鍾舒漫 給自己的信

轉呢

魚蛋 男仔歌

94340634

荷蘭叻 我至叻

護衛 晴天行雷 還你門匙 失戀博物館 兩湯一麵 生還者 名牌

jc 說散就散

唔係化清
你唔識越問越傷心

明知故犯

Sky - 情投意合

我向你求婚 求你應啊承

請問你歌手嘅定義係咩？

呢個真係答唔到

余文樂出過cd wo ching 咁都唔係歌手

平凡像我 也許一天到晚

有耳的棺材呢?

Taxi - Taxi

居然無墨爾本的翡翠！？

識野

羅家良
兩首啦
准我留下同創造晴天

Mans not hot

難兄難弟

仲有greatest love of all, this masquerade

我屋企有齊晒elvis全部大碟

Ching識貨

一人有一個夢想 黎瑞恩

苦情人

估唔到你都識欣賞Elvis

其實elvis喺香港都好hit 除咗ching你講cant help falling in love一首之外仲有好多家喻戶曉嘅歌，許冠傑、林子祥等等好多歌手都唱過佢啲歌，攞過佢啲歌嚟改

世界大戰抺黑宇宙了 can you feel

The Pretty Reckless - Make Me Wanna Die

叻 我至叻

歲月的童話

周勵淇 可惜他有女朋友

為何平時閉起眼睛 會想起你
為何連這空氣都 有種甜味

差一剎的地老天荒

近期嗰首rap黎，好似同mc Jin

天堂鳥 - 登陸太陽

先生貴性